9up師嚟講 新狗長傻強算唔算後起之秀

日日都咁勤力出嚟9up

上開波台

懷疑是港父

樓上係樓主分身

【熱門幫推】2019.12.1 是日尖沙黑警劇本精選

係 fc左

狗狗夢遺

佢表演慾好強 要日日上電視

呢個真

藍色親戚表示聽佢地9up表示煩厭
成日打爛哂先黎 特登咁